笑4，政府之前以為開學後示威人數會減少，點知愈黎愈多學生上街，依家又以為反蒙面法可以減少示威人數...

行政會議班能樣平均智商有冇50？

有班818後冇出過黎嘅fd都話今個禮拜一定要出

重點唔係蒙面，而係借蒙面開咗緊急法嘅先例。

FEEL到將會全部學生戴口罩返學